地鐵物資麻煩各位留意後續處理

我朋友做地鐵
有事拜託各位巴打
如果想留現留飛/物資等比其他義士
最好一定要有自己人回收
因為有部分藍屍狗員工偷野
飛會退錢自己落格 野飲自己要 衫送入垃圾筒